陳雲 ：唔好淨係講咩獨立調查委員會

陳雲：不是說什麼平反暴動罪名，不是說什麼獨立調查警察濫用武力。系統性崩潰的政府，你還要救回它？你傻ga？恢復名譽之後的港共政府，再用警察無故毆打示威者，到時你服氣嗎？
我們要的，是普選立法會，之後改換政府的人事、架構與做事方法。
主權移交超過二十年了，香港無一屆特首是做足兩任十年的，根本香港就是整體管治潰敗。
香港必須用普選來重新規劃一國兩制、港人治港、高度自治。普選是基本法寫明的，沒有普選，一國兩制是無法完成的。
2020年普選立法會之後，訂立普選特首的方法，例如用普選之後的立法會做特首選舉的提名委員會，交由議會投票表決或全民選舉投票。
普選立法會之後，基本法若干規範立法會功能的條文要修訂。
至於行政會議，必須廢除，改以功能組別選舉產生的上議院代替。上議院負責最後象徵式審議及簽署立法會通過的法令、委任香港法院的大法官、批准特赦、建議榮譽勳章等功能。
各位要敢於想像，敢於規劃香港的未來，香港是我們香港人的。

咪聽佢講
唔講嗰兩樣就會犧牲義士

仲有，支持講埋普選
但小心語言僞術

如果獨立調查叫‘救番政府’
普選何嘗不是

屌那星
永遠係一篇留言開三次post

佢係話個政府根本係崩壞，要改變佢個目標應該包埋普選立法會

淨係

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

做咩事姐 今次佢食岩藥喎

你睇清楚
佢第一段叫人唔好要求放義士同要獨立調查委員會

不是說什麼平反暴動罪名，不是說什麼獨立調查警察濫用武力。系統性崩潰的政府，你還要救回它？你傻ga？